[嬿窩除夕倒數暨柯佳嬿生日倒數10日] 台劇 想見你 映後討論(104) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(90) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(91) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(92) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(93) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(94) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(95) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(96) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(97) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(98) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(99) 及 柯佳嬿窩

[喜歡柯佳嬿的第100個理由] 台劇 想見你 映後討論(100) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數16日] 台劇 想見你 映後討論(101) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數14日] 台劇 想見你 映後討論(102) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數13日] 台劇 想見你 映後討論(103) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

返校

等一個人咖啡

幻愛

天能

打噴嚏

消失的情人節

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

天堂的微笑（更新至#09）

粉紅色時光 （更新至#05）

返校影集（全劇完）

預支未來 （更新至#04）

戒指流浪記 （更新至#04）

嬿窩星期日影院

1/3
一年之初

1/10
雞排英雄

1/17
怪胎

跨年夜 嬿窩電視台：

18:30
台北最high新年城2021

21:00
犇向幸福2021 台中跨年夜

01:00
嬿窩2021影院：
逃出立法院

搶先留名

Nplm
倒數13個鐘了
2020 898

繼續好凍呀

Nplm

大家2020都扛得住
2021洗咩驚

「人生總是起起落落
還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住」

搵人覆覆我

2020好難捱 快不行了

要準備出去

快完了

Nplm 最後一日2020了

2020最後一次1001被搶了

午

2021第一個1001會係我

今晚打算睇mayday跨年演唱會

係簡香蕉 佢助手好有心

我都係
但朋友唔鐘意佢哋
可能睇睇下會變咗睇日本嘅紅白

又諗起坤達粒橙

封面人物｜柯佳嬿，最美的盛開是自己：「長大後才學會喜歡自己，何必羨慕別人的漂亮！」
柯佳嬿在新作《媽，別鬧了！》有突破以往的搞笑演出！

憑著《想見你》二度拿下金鐘獎影后，柯佳嬿的演技讓人刮目相看。但積極尋求挑戰的她，緊接著又在新戲《媽，別鬧了！》展現喜劇搞笑天分，並化身2021迪奧能量大使，期待讓觀眾看見不一樣的自己。雖然冬天還沒過去，明媚的春光，已經寫在她的臉上。

回首童年，總是在羨慕著別人
據說冬天是屬於摩羯座的季節。生於寒冬的她們，為了通過冰雪殘酷的試煉，被賦予最沉著的靈魂與包容力，踏實而固執，孤獨而早熟，習慣默默地觀察著世界。雖不搶著當人群裡最顯眼的嬌豔牡丹，然而一旦熟成，卻能綻放出最深情也最優雅的芬芳。魔羯座的柯佳嬿，回想起自己的童年，就是安靜坐在教室角落裡的學生。她很害羞、很怕生、怕麻煩別人，經常自己一個人跑去學校的圖書館借書，而非跟一群同學喧嘩遊戲。「我也不是特別愛念書的小孩子，成績大概就是中上左右，過年時親戚長輩來家裡，也不太敢說話。並不是故意不打招呼，只是因為太害怕了。所以在大人眼中，可能會覺得我是不太討喜的小孩吧，一點都不大方（笑）。」

加上又是家中長女的關係，從小跟著兩個弟弟一起看動漫、一起長大，聊天和開玩笑的方式，都不是那麼的「女生」，個性偏獨立中性多一點。「有時候看到女明星拍的雜誌照片，比如許瑋甯，就會覺得她這樣子穿好美、好有女人味喔！可是那種裝扮和姿態，我就沒有辦法穿在自己身上，因為我的個性會顯得很彆扭。」因此在成長的過程裡，柯佳嬿從來沒把自己放到鎂光燈中間的女主角位置，甚至連女二、女三都沾不上邊。

因為她曾經是被排擠到一旁的人。「回想起來也沒有到霸凌那麼嚴重，就是小朋友之間的相處，很容易不跟妳好了，然後也慫恿旁邊的人不要跟妳好。這樣被欺負的狀態，從國小到國中，每個人或多或少都有吧。」但是被排擠的負面感受，仍然不知不覺在心中默默形成一道陰影，「小時候就沒有辦法很喜歡自己，就覺得好像老是在羨慕別人。」她說。

每個人綻放的姿態，都是最美的姿態
那種不喜歡自己的感覺，是一直到後來柯佳嬿開始演戲，透過不同角色的表演，必須探索自我內在的脆弱與恐懼，重新認識自己、了解自己之後，才慢慢找到比較舒服的方式，去面對人群、面對生活、面對工作。「後來比較明白，我的個性喜歡安靜一點，不喜歡太熱鬧的場合、不喜歡去那麼多聚會。我就是慢熱，所以朋友不用太多，但如果有知心的人，少數也關係，最重要的是重質不重量。」因此約莫到了30歲，柯佳嬿才漸漸有接受自己、喜歡自已的心情。但說也奇妙，當你突然明白一些道裡，人生反而會帶來意外的驚喜。就在30歲左右的時候，柯佳嬿接拍《必娶女人》，爾後拿下第一座金鐘獎。蓄積的能量，一次爆發！誰能想得到，當年那個怕生的小女孩，如今不僅走出角落，更踏上舞台，成為觀眾心目中的最佳女主角。

在某個訪問裡，柯佳嬿曾用花比喻，如果你是向日葵，又何必要拼命追求開成一朵玫瑰呢？但她其實真正想表達的是，每個人都有自己的生長姿態，也沒有規定非得要長成花不可啊，你也可以是草、是植物、是水果、甚至是一棵大樹……「每個人的設定本來都不太一樣，如果我是A設定，但卻一直去羨慕B設定的人，我就會活得很辛苦。因此坦然接受自己的優點與缺點，接受自己的人設，就可以活得很快樂。不用羨慕她人的漂亮，我有我的美。」 每個人都有屬於自己的季節，有人盛開得早、有人盛開得晚，但只要活出自己的美，一切都會來得剛剛好。

所有想不透的事情，就交給時間解答
生日是1月10日的柯佳嬿，特別喜歡「十」這個的數字，因為這個數字對她有特別的意義。好比說，她是過了30歲的這個分水嶺，才開始喜歡自己，並在表演生涯獲獎肯定；再往前回溯，父親在她20歲那年驟逝，迫使她必須瞬間獨立長大，和媽媽必須一起扛起家計，更深深地影響了她。 「那時候一點心理準備都沒有，忽然人生就被推往另外一個方向去。也是因為這樣，我才對生命開始充滿各種疑問，開始想要去建立自己的世界觀跟價值觀，像是人死後會去哪裡？當我們沒有身體的話是不是只剩下意識？當我想他，或是去祭拜他，他會知道嗎？如果真有輪迴的話，他是不是已經轉世了呢？」 有些困惑，通過演戲，讓柯佳嬿找到安定的出口與力量。

哇屌好長
唔copy啦
手軟

睇睇下望到你句屌好長，笑左出聲

一路copy一路有
痴線
我驚變咗金剛棒

上海查明發現來自台灣五宗武漢肺炎輸入病例

要補充維他命

今年六月嗰個你有無睇

我完全係小時候嘅佳嬿

「每個人的設定本來都不太一樣，如果我是A設定，但卻一直去羨慕B設定的人，我就會活得很辛苦。因此坦然接受自己的優點與缺點，接受自己的人設，就可以活得很快樂。不用羨慕她人的漂亮，我有我的美。」

so true

真的好愛佳嬿啊啊啊

感恩

但係好值得睇既金剛捧

長大後你都可以好似佳嬿咁 接受不完美既自己

極度懷疑今晚好多屋企都打邊爐過😂

我都係好有共鳴....
仲要同佢同星座
但係有佢咁靚就好

我提議咗如無意外應該會係

我係

唔覆啦咁長
真係好鍾意佢呢啲咁真誠嘅分享
佢嘅報導越長越好
希望本雜誌都可以係多啲
唔好好似bella咁

多口問埋，有冇人打算一齊買？

人生導師 佳嬿
仲有小嬿子

咩soup底？

我都想同佳嬿同星座
有佢一半靚我已經死而無憾

羊腩煲

未知

可以點樣買
我冇信用卡

同咗一半㗎喇！！！
金牛摩羯處女都係土象星座！
而金牛同摩羯係會比較夾的

咁你有冇轉數快或者payme嗰啲？
我地可以一齊買

唔小心用左emoji

唔緊要 你太興奮

有阿
我覺得佢哋真係好有心，但成日俾人屌商業化

你試下再話自己唔靚

有！！
一齊買

佢啲內容令我有興趣買

去左616買牛

同我同一個星座都唔錯

自己整？

@哈娜

同我同一個星座嘅咪娶到佳嬿

我要收藏呢篇訪問
提醒我自己
要愛自己

難怪

好衰囉 明明裡面有靚相

仲要條街好多人 好驚

見到你啦

呢到

我都要
灰個陣開番嚟睇

紫薯咸蛋湯底？

未得閒睇啊

你咩事

唔過黎拍我

大忙人

想嘔

驚你鬧我

但盧耀鍾意

呀媽整

收到！

叻叻

你醒過呀姐

呀姐 你好

諗起阿姐跳螃蟹舞.....

同大家分享
我屋企今晚都打邊爐

總覺得大家都好厲害，有整理這個資料跟圖表

2005-2006 SHE台北+桃園跨年
2006-2007 SHE浙江跨年
2007-2008 SHE上海跨年/東方衛視跨年
2008-2009 SHE台北+台南跨年
2009-2010 SHE台北+桃園跨年
2010-2011 SHE在深圳跨年(缺S)
2011-2012 田馥甄在桃園跨年
2012-2013 SHE在台中跨年
2013-2014 SHE上海+台北跨年/田馥甄台北跨年
2014-2015 田馥甄高雄義大跨年/S+E台北主持人
2015-2016 SHE江蘇衛視跨年
2016-2017 田馥甄浙江衛視跨年
2017-2018 SHE浙江衛視 +田馥甄湖南衛視跨年
2018-2019 田馥甄湖南衛視跨年
2020-2021 田馥甄台北台中跨年，陳嘉樺高雄跨年

另外
據網上消息

台北 Hebe 18:30出，四首
1230 1956 舞者彩排中 + 有聽到【你就不要想起我】
(係咪台北又跨年所以比得起錢D？ 之前新北同台南，都剩係三首)

台中 Hebe 23:05 出場

高雄 Ella 23:20 出場

咁凍唔打邊爐真係搞唔掂

全城打邊爐

今晚食麻辣鍋

計時數 安排 同錢姐

今晚睇 Hebe 跨年演唱會之前
可以先睇吓以下兩段
兩日前代言 ほろよい 活動既訪問

【醉美代言人】被問版權爭議田馥甄先跳開話題 吐槽平安夜合體Ella喝掛:不用酒就失控了

田馥甄談前東家糾紛「會好好的」SHE周年合體靠許願

中央社整理各地跨年晚會直播資訊，讓你一次看過癮！

呢版咩平台都有

想試

譚仔？

+1

@小朋友

今晚都要開幾部 嚟睇

唔知你噏乜

試過
好好飲架
有幾種味道都好正

草莓沙瓦呢

除咗追 Hebe 仲追邊個？

我應該剩係追 Hebe, Yoga, 九澤
所以跟你睇台北台中都夠皮

阿妹
娃娃
其實好多都想睇

得 台北 竹縣 義大 同 台東阿妹 現場有人

勿演懶肉麻勒山小

Mayday?

應該係新口味
所以未試過

飲過既印象中
巨峰葡萄味
梅酒梳打味
桃味
都幾好

@芷涵

誰？

我鍾意益力多味

唔知嗰陣你有冇睇到我貼圖。

仲有唔夠半個鐘就來了

Hebe 同 Yoga 頭兩個大家唔好 miss 啊

18:30
台北最high新年城

同步

見到呢個灰左
Twins 都 20 週年話會開騷
SHE 呢
華研

佢兩個唱歌唔走音先再開啦

仲要成日甩拍子

今晚飲梅先

跑緊

笑左出聲

慢慢行

我冇雪到冰又冇買到啤酒

我細個有twins嘅貼紙

飲少一晚 好嗎

講到我好似酗酒咁

好細個架咋1字頭

喜歡仙 不是沒有原因 文字裡好正面 睇佢寫既野好似會令人放鬆

心靈雞湯

前日支博個live有人問佳嬿
你咁忙 仲有時間寫書？
佳嬿話都係每日瞓之前寫d
好期待佢本新書

佢本書應該有好多對人生既睇法帶領小嬿子們

佢賣飛比錢既商業活動係另一年事
不過23:15都好似有直播

臺北跨年可以睇東森 YouTube
唔使等臺北市政府 Youtube

咁阿妹都係

睇緊

今年原來東森

怪唔得TVBS 厘左去台南

你係

阿妹唔使錢架

你當佢自己掛名開跨年

冇啦
前排個胃成日唔舒服所以冇飲了

我搵唔到方法播東森

5點半已經開緊新竹果個

原來係咁

而家你直播米係

我指東森既台
綜合台

Hebe就快要來了！

真係先知

係

聲出事？

老妖細佬？

以為老妖斬咗2次

Hebe個look

好彩 fix 到
頭先以為自己個 setup 有問題
跟住見到個個留言都話有問題

我一開始以為現場問題 好彩

女王feel

係
個音響好似好怪
又大又細聲

佢係個大公園開

周邊都有灘檔飲飲食食

飲飲食食要係一個區到進行

嘩 不醉不會

不醉不會！

係 我都聽到時大時細

好Surprise

對唔住囉

你嘅動力來源

你就不要想起我

最後會唔會唱小幸運

佢對鞋高到...

台南果個對住空台唱真係差好多

好想

係收音問題定咩 點解配樂好似大聲過佢咁

Cls

佢..係咪又要喊...

現場個音響有點差

無人知曉

無人知曉丫
喊啦喊啦

佢個眼影勁bling

東森野 冇經驗?

屌 好感動

真的想哭了.....

唔知關唔關事

她還好嗎

好撚癲啊啲音準

吃CD長大

你聽下台南果個
應該有差

哭了

真係好大分別

好想聽現場live

你還好嗎

喊硬

唱唔夠........

我都覺好 surprise
真係堪稱我最鍾意喜碧既其中一首歌
見我個名都知

真的....

打緊😂

可能係轉播問題
現場音響可能無問題
見 hebe 都唱得無問題咁

狂 zoom in 塊面

行走的cd

11度

你睇下呢個會唔會好D

真係應該係
頭先一開頭個音響搞到我以為現場問題
但係又見喜碧無問題咁
所以係轉播問題

差唔多

年年都係呢個度數

4 首已經多過之前
但點解都覺得唔夠喉咁

但係真係驚喜
有不醉不會同再次 live 無人知曉
不過想聽或是一首歌同小幸運

之前都係2-3首

想喊
好好聽
點解咁快完

仲有11點

佢唱 或是一首歌 嗰陣
好有戲
支咪會上下上下 左右左右咁
真係好似睇表演咁

想聽完整演唱會

佢係要去第二個地方定點

係！！
皆可好似都有

我都想

去台中
之前報道話佢壓軸 依家應該唔係

4首 廿分鐘 算比面

通常壓軸同壓軸後果個會得比較多

有講唔係咩

壓軸既話呢D定左冇得改

係啊
之前新北同臺南都係三首
今日四首仲有 dancers

之後見話係周湯豪
佢名後面有（壓軸）

可能因為開場？

不過跨年好似係比較耐
一個單位

我諗都係睇係邊個
Hebe Yoga

哇 咁chur辛苦佢了
我仲以為係兩日嘅事 點知同一日

打邊爐先
潛一潛

Yoga 蕭敬騰仲有好多都走兩場

以前旺係一人踏3場

係
應該大牌就多 D 舞台效果？

Yoga個頭

Yoga個頭想點

好似粒菇

一定

唔知會唔會每個單位都差唔多時間？
定係大牌既可以多時間 D?

頭先Yoga都幾多效果

個月亮

大牌比較耐

係，好多人都走兩場
Hebe 同 Yoga 都陣間要去臺中

跟住本來婁俊碩走三場添
但係後尾 cancel 一場先變兩場

同埋 09 同鋒澤都要走兩場

Yoga好似唱左好耐咁

個頭最多效果
連對眼都見唔到

通常半個鐘一組(夾埋吹水 中場廣告時間)

23:00打後果個可能去到9個字
24:00後就正常半個鐘

嘩 神秘嘉賓
想聽兜圈

5堅唔趁今年紅搵多D錢咩
一定走得多

佢個頭
完來有留尾

我都覺
點解好似耐過頭先喜碧咁
定係我地聽喜碧快樂不知時日過

我都想
點解唔唱 D 最多人識既歌

笑咗

依家應該都係第四首？

Yoga抒情歌
特別慢既感覺

走得多意思係會解散？
我覺得唔會 wor
佢地話想申請台北小巨蛋
同埋又有埋自己 YouTube channel
最多係娛百唔要
但係五堅已經自己鋪好路啦

黃明志

應該係走場表演
佢意思

希希冇唱想見你果D

係
走得多場

yes

可能因為 D 歌慢 D

唱咗3首？

唔知係咪有Gail

I see
係
今年紅所以周圍都去多 D
周圍去校園唱歌添

頂

同喜碧一樣 4 首

好似4
開頭啲歌唔識唔知1首定2首黎

隔離台視
台中 收音好好
Lion開場

呢個表演黎？

有

係咪喜碧一陣去個場

Gail 漂向北方

yes
預計 2330 出場

轉左睇臺中老蕭

佢副眼鏡

咁應該壓軸？

我雙開

係！

老實

聲畫都係台北最差

係有觀眾有人氣

佢搵東森播.....

40K觀眾都差好遠
冇乜聲

兩個level...
台北睇唔落去了

佢仲要有幾channel都有轉播
都好多人睇

已睇台中

八三夭 高雄唱左好耐

一樣
畫面同聲響都差好遠

岩岩轉左 一聽..
唔知頭先聽左咩

蔡尚樺

希望陣間臺中
可以聽返正常
Hebe and Yoga

一陣我twitch轉義大

臺中老蕭之後係 陳零九 同 邱鋒澤

見到台視個紅白廣告
好想笑

不過今年台視紅白
聽講好大卡司

活動日期：2021/1/23(六)16:30台北小巨蛋
播出日期：2021/2/11(四)19:00臺灣電視台

隔咁耐先播

放嚟農曆新年播

暫時 cast 好似已經有
老蕭
Ella
五堅

而家

新竹 思悅
台南 霸總

沛慈

2號 拍劇 拍新劇 唔係與惡

天巡 千年以後！

岩岩睇到

台北 張若凡！

安心亞

九澤一人兩首
仲有合唱歌
咁多時間既

個樣咩事

佢地無觀眾
時間比較易handle
我諗

點追得切

一影就係咁

我好忙
仲食緊嘢

你睇最新果集玩很大

幾個個樣都...

天黑請閉眼！
第六首歌

睇咗
安心亞其實唔細
還好啦

無觀眾無乜水吹架

觀眾係度會多D互動

感謝播放師
原來義大依家先開始

辛苦了 凱希

義大現場好少人

所以米差唔多

栗絲 郭靜 都唔識講咁變左

義大
茄子蛋 開場

09佢地唱咁耐

之後到艾薇上場

今年有膠椅 應該有入場管制

N年前去係大草坪任企

一轉就見到冰冰姐
即刻轉台...

嘩 依家呢首幾好聽

艾薇真係好勁

冠軍

一次揸住5個台係手?

茄子蛋唱 浪子回頭

7個

就嚟與世隔絕

邊爐食豆苗

一陣李友延

我食咗西洋菜 生菜

【台北跨年現場】田馥甄 先知 不醉不會 你就不要想起我 無人知曉 超美超好聽~

已經有節錄片

西
生菜too

莎莎件衫

你睇左未？ 聲如何？

點解咁凍都可以唔走音

感覺上都係沙沙地咁

生菜

行走的 CD

係 但好過冇囉

會唔會唱誰

好聽到比人話咪嘴

好過頭先睇 live 一開頭個分鐘直頭壞咗

希望陣間台中好少少
不過應該無事
頭先睇咗少少老蕭
同埋全段九澤 CP 六首歌
畫質音效都好好多

想聽
呢首歌

收皮啦佢地

係丫 好似仲黑埋mon？

山西刀削麵.....

暫時我睇緊咁多場
係得頭先台北出事

想喊

好似係

但預左陣間台中會好乾
無現場觀眾好怪
例如見到鋒澤想講要借觀眾既手，但係突然醒起無觀眾
又例如天黑請閉眼有一段成日比觀眾唱，個部分突然細聲左

蕭敬騰率獅子台中跨年開場 台下無觀眾照嗨：現場的朋友你們好！

台南而家李友廷 同karen?

李友廷唱緊

唱誰了

誰！！！

【台北跨年現場】林宥嘉用超Q西瓜皮頭 飆經典歌大家都會唱~

超Q西瓜皮頭

誰 能夠找到我

現在別在猶豫 走進我的心

超級好聽

呢條好似好啲
決定loop到佢出下一場

屌 原來得一首

千那

可能一陣有其他

國歌

01:00
嬿窩跨年影院：
逃出立法院

義大世界跨年晚會僅開放義大皇家酒店、義大天悅飯店、義大遊樂世界跨年住房套裝專案的房客，以及義大別墅社區住戶，現場擺放5千張椅子，間隔1.6公尺，確保民眾欣賞晚會的防疫安全距離。

咩歌

應該0030可以播

不曾回來過

佢既國歌應該係心花開

都係 sorry

咁又唔洗sor
我最中意果首係愛到站了

我sor先岩
頭先都有唱心花開

好攰 係咁轉台睇

好聽

我PC 一個網頁
有曬大部分
不過都要LOOK黎LOOK去

我最鍾意始終係
不曾回來過

點搞 柯佳嬿兩套都入咗

娃娃去緊台南了

2020台片回顧：十部「令人失望」的台灣電影

而家先去緊?

同金馬無緣.......

係呀

同電影無緣

三、海霧

今年有幸擔任金鐘獎戲劇類評審，我在投票前夕陷入天人交戰。柯佳嬿在《想見你》演得真是好，好到我覺得不投她我自己過不去。但是開會前我進戲院看了《海霧》，被柯佳嬿完全不在狀況內的表演給驚呆了，這麼糟糕的角色，這麼糟糕的表演，很難把她跟在《想見你》中有著多重層次、複雜細膩的表演聯想在一起。

我想了又想，認定這是導演錢人豪的問題。錢人豪過往拍了很多雷片，但我其實蠻欣賞他腦子裡總是蹦出好些鬼點子，而且他不斷挑戰各種「黑色系」類型片的勇氣，

會想看這部片，是因為看到一篇報導，說此片乃是累積十年台片投資經驗的能率影業最新操盤力作，不免心生好奇。導演安竹間把台灣好山好水拍得賞心悅目，傅孟柏和柯佳嬿的好演技雖發揮有限，但至少每次出場總是帥帥美美的，加上謝博安的天籟之音，基本來說就是合乎觀眾預期，影片整體成績不過不失。

此片真正問題在於，雖然看得出來製作認真充滿誠意，但是故事老套、角色刻板、彼此火花中規中矩，全片洋溢一股令人尷尬的懷舊氣息，活像從20多年前TVBS-G《音樂愛情故事》雪藏櫃中拿出來數位修復的過時產品。

明明我地睇到喊

大家想唔想睇多次

被柯佳嬿完全不在狀況內的表演給驚呆了，這麼糟糕的角色，這麼糟糕的表演

聽兩個鐘無人知曉好過

阿妹演唱會 勁多人

阿妹果度分分鐘最多人

Live緊 張惠妹跨年演唱會

其他跨年可以係yt搵到

佢最後唔會係因為海霧所以冇投俾佳嬿掛？

期待喜碧

我想了又想，認定這是導演錢人豪的問題。

不會啦 最後佢應該覺得係錢人豪問題

應該 2330 臺中

宜家睇緊桃園
等緊九澤

我完全唔知啲rundown

臺北Eric

你哋好忙

Top9
入面有8句都係想見你！

我都係睇隔離五堅 post 講
同埋桃園個 YouTube live
下面既 hashtag 係跟出場順序

大家新年快樂！！

新年快樂

now預支果隻

戒指先岩

戒指流浪記

係 講錯

佢都唱幾多首

義大
楊乃文

今年劃個位真係好少

救命
品冠桃園唱左十首歌都有
等緊九澤啊

十首

阿妹好正
覺得自己唱得唔好
再重頭唱返！

我唔肯定
可能有誇大
但係好耐咁
連其他人既歌都唱

補充水份 但不能飲食

九澤未到？

可能塞車

未
仲係品冠
隔離五堅 post 大家等到訓著

仲有 1hr 54mins
就送走個垃圾的2020年

其實有d趕
水楠去烏日高鐵
然後就桃園高捷會場

台北 魚丁系

都係
宜家大家都話可能九澤遲到
我睇返臺北先
差唔多魚丁

品冠終於完

好明顯sandy9up緊撐緊場

好膽你就來！

台中 鼓鼓

我開左木曜live

大家都好忙

終於鋒澤出場

但係 sandy 好似暗示陣間 09 唱看見你的聲音

因為唔知啲歌手去到邊
見大家講先轉

睇緊soda green

早幾日想去幫襯機師，5點排，排到5點幾就出黎載人，話應該唔夠時間了，一係轉外賣。佢個menu都幾吸引，原本想食king chicken，下次再食：

小情歌

23:30睇喜碧

好想試佢個豉油雞！

我諗要4：30去排先夠時間。

台北個場
音樂cover晒人聲

台北仲係咁伏？

真係好唔得

係...

睇所有其他都無台北咁伏
覺得最好係臺中
畫面同音質都最好
所以陣間喜碧

I am ready

x2

鋒澤桃園第三首
都已經多過臺中
可能桃園少表演單位可以唱多 D?

同埋 sandy 好識搞氣氛
話好多藝人結婚
但係大家最關注九澤 CP

阿妹唱緊 如果你也聽說

啲人聽到喊

記得

唱記得了

岩岩㩒左入去 影住個人喊緊

全場一齊唱

看見你的聲音！

看見你的聲音

當你難過的時候
當你心碎的時候
還有我

好好聽！

台南
娃娃來了

好少聽 09 live 呢首
好正

天黑請閉眼！

可能係迎接更差嘅2021年

長期爆

對2021無期望

娃娃好好笑
同空氣講嘢

你啊你啊

我最喜歡和你一起發生的

點都要扮到有觀眾既

有工作人員嫁

係
但係佢要做到好high咁
娃娃真係好得意

如果6點後都食到就好D。

柯佳嬿完全不在狀況內的表演給驚呆了，這麼糟糕的角色，這麼糟糕的表演，很難把她跟在《想見你》中有著多重層次、複雜細膩的表演聯想在一起。咩意思

新竹 郭靜

唔想都要睇多次！
連我地都唔支持
佢點算...
咁咪真係俾隻大閘蟹贏咗？

一定係啦

聽晚？

睇吓呢條片好唔好少少
未得閒聽但見到所以擺上黎先

好多日冇見！！
新年快樂啊！！

佢咩事

23:30
台中跨年
Hebe壓軸！

可以啊

搞緊乜

呢條好好多

見都係東森

下一個天亮

做自己的太陽
你就能當別人的光
親愛的 我希望
你能找回單純的勇敢

佢好可愛

你不是樹枝上的孤鳥
我會一直在你身旁
陪著你歌唱
陪著你張開翅膀

突發
見到 Hebe 臺中係下個！

Don’t cry Don’t cry

小朋友新年快樂！
Farewell 2020！

唔突發啦
壓軸通常11:15

下

本來話 1130 先出

又過了一年 我過的是什麼時間

呢句形容今年.....

要轉定台架啦
義大我都轉定

大雨裏的烏雲請帶我離開

先知

嘩

哇

又係

好凍

真係辛苦佢

好美

仲要露肚

果度超級無敵空曠

台中音響好好多！

佢凍到鼻鼻都紅晒丫

好少見佢咁著

差d miss jor!

佢好嗨

仲噴煙

要跳先唔凍

小蠻腰
好大尺度（佢黎講

係！！

行走的CD

嘩 日常 好耐無聽live

頂佢係咪咪嘴架

delay

日常

度度都聽得

桃 ALIN
義大 準備老楊

第一次聽呢首

我慢過你

有冇提字機架

可能我自己YT睇？

真係好少可咁著

忘詞？

笑咗
小朋友都知

一定唔係

ok 謎底已經解開

自己都笑

我之前有講過

個個位我miss左

我響 YouTube 睇擺上電視

Love

佢真係好凍

明明都係先知
臺中好聽過臺北
同埋個畫面都好好多...

臺北仲話洗咁多錢...

佢都幾有誠意

竟然會唱

好 surprise 有 love!
好鍾意呢首歌！

臺北係live band 可能唔太掂

轉歌都算多
真係好認真同好有誠意

可唔可以唱埋my love

我第一次聽
好正

支持

想呀！

佢啲live高質到

一貫又貴又低效嘅作風

咦？
怎麼這世界 已經沒有人相愛
怎麼這世界 每個人都不快樂
怎麼這世界 每個人都愛別人 不愛自己

love 好似係單飛之後第一隻碟入面既歌
我超鍾意

或是一首歌

最後一首了

點解咁快

身上貼了拿了超過三十個暖暖包，
還是忍不住瘋狂發抖
...........

老楊!

或是一首歌
我頭先先話想聽
Hebe 你係咪響度睇連登？

點解hebe既時間都過得咁快

佢d歌都好短

個個都換衫
頭先九澤好懶
兩個場都一樣既衫

hebe袋裡面係咪有個暖包

快樂時間過得特別快

隔離alin 唱緊有一種悲傷

對呀謝謝支持

幾個

佢凍了

頂 聽得邊樣

根本登台衫都冇換

竟然得先知重複

佢真係好有誠意

又專業

完全估唔到

好靚
竟然無戴耳環

我都以為兩個場一樣既歌算
好感動得一首重複

真心覺得貼左都無乜用
除非真係完全貼身 無空隙

由台北去台中要幾耐架

屌 俾啲幻想啦

高鐵好快

納豆

Hebe講個屌字

好好聽
點解得四首

老楊 八首!

青春住了誰！

Hebe會唔會留係台中倒數？

希望會

加埋上一場 七首

成日聽 hebe 都唔夠喉

Mayday都live緊了

唔唱落去 唔會

我都轉左睇老楊

但係走去播廣告 DKLM

same

佢壓軸倒數？

新竹
盧隊長唱緊！

台南
孝淵唱緊

12點前係度

佢走得一場 肯定做大D

BTW 個假髮好核突

姐唔曬自己D啡毛

帶我走 唔玩爆上去果段

盧隊長唱幾分之幾

仲有19分鐘

留名唱刻在

應該會唱

老楊唱緊年輪說
叫人唔好唱黑輪說

新歌 明年！

去咗睇五月天

又想睇阿妹 唔知睇得邊

qq懂看

還有十分鐘

老楊深藏不露
本來以為大風樓
剩係企著唱
點知最尾都要除大風樓唱跳女孩們

肯定最多人係台東

其次台北

頭都唱BAD LAY

miss 左
當時睇緊 hebe

係
三台聯播

ALIN 老楊 阿田

今年好似冇明星一齊站台倒數

兩分鐘!

Yoga: 我是冠軍

得佢係台上

新年快樂啊各位小嬿子我愛你地

大家新年快樂
要睡了
2021要平安

早抖

新年快樂
2021希望大家好好的

2021
只希望可以過正常生活

攬攬

五月天台 刻在

34萬人

阿妹唱渴了

台中 yoga來了

有冇人post過？

Yoga傻子

每次live都多得好誇張上次都成50萬

笑死
可唔可以咬一啖

無
仙應該真係好多戲份

宇宙天團

好多人一個人開N個台呢

小嬿子們新年快樂

仙真係好可愛

牛牛

新一年要繼續在一起

你搵番啲四肢未

想自由

俊傑韻如子維倒數GIF

點解冇小綜

睇嚟佳嬿真係好多戲份

toem

說謊

說謊
呢場先識 頭先唔識

台中歌單正好多

最愛

真的

北跨直擊／Hebe港粉「清晨2點排隊」停車場搭帳篷取暖：台中取消趕來

老楊原來真頭黎 唔係假髮

成全

桃 想見你X3

Yoga係咁話好凍
Hebe頭先一定仲凍

係
Yoga話凍到心臟都快停

Toem!

閉嘴

TO CLOSE ONE’S MOUTH!

各位新年快樂
2021要繼續愛佳嬿同嬿窩
仲有自己！

真係辛苦晒所有人 特別工作人員

自己要排第一！

新年快樂啊哈娜bb

對一齊努力！

新年快樂呀

蟲蟲

仲有李友延

竟然

咩事咁咪好快冇數據

有冇問咩事

可以去台中LAST了

最快個啲已經用完
而家用緊慢過蝸牛嘅3G

打去問一問？

聽朝先問到

哇下一個帳單幾時開始
出街點算

頭先聽娃娃唱的：

送比小嬿子們

我明
試過WhatsApp都唔係好收到

陪著你

陪著你好好聽
嬿窩有愛

嬿窩一直陪著大家

10號
出街唔睇手機 因為根本睇唔到

佳嬿生日！！！！

直到我遇見你

新年快樂啊兜兜

啊啊係喎
有排

好開心
我愛你❤️❤️❤️❤️

做咩突然同我表白

好多心心

雨薇

唔好引我笑

真真

點解唔通整喊你

喜碧

咁又唔好

去金門 CLS

友廷 刻在

估唔到玩到成一點

以前可能趕散場 以為0030 完場

再一次
小嬿子們 新年快樂

如果只可以食一樣野
打邊爐！

感恩
新年快樂

有求必應

大家啱啱做完嘅事

想飲珍奶 本來諗住買

點解茂買到

誰

好放鬆

我們也愛你 鬼哥

諗住飲梅酒算
點知最後都無飲

唔陪我飲

播放師 累了
逃出立法院
改聽晚播

五月天開唱「警方突帶離歌迷」！ 相信音樂認：疑似自主健康管理者
.........

咁我可以睇埋玩很大了

係咪想我醉左跨唔到年

辛苦你了

緊係唔會比你醉先叫你一齊飲
你自己飲就難講啲

辛苦晒早啲休息了

辛苦晒

嬿窩嘅第一個跨年

早啲抖

今晚 嬿窩電視台：

21:00
必娶女人 #10

22:20
嬿窩元旦影院：
逃出立法院

00:00
小資女孩向前衝 #01

不會啦

差唔多瞓了

唔會呀

就瞓了

下次下次

要過第二個

杏仁bb！！！！！
唔該播放c！！！

小資
天堂的微笑呢

cried

叫我？

你識唔識呢首歌

見人愛

下次下次
下次大概可以

唔軾先會咁覆你
唔知係一首歌嚟

乜首歌咁舊嫁咩...

嗰陣我仲聽緊古典音樂咋....

各位新年快樂

應該有15+

估到

佢真係好可愛

定係仲游緊水？

我都訓了，大家晚安。
新年快樂！

bin有咁舊

時間真係過得好快...

不意外
我每次見佢著咁高既高跟鞋都好驚佢仆

晚安

但佢仲可以咁嗨 又跳

今次係忘詞

佢話過地心吸力好鍾意佢

小資女！！！
說好的新一年早睡早起

早抖肺巴

依家開始！
早抖

嗚嗚嗚
今日例外啦

杏仁b

下年同我地facetime

可以，你記住帶杯手搖俾我

瞓了
各位早抖

99

Goodnight

但忘詞都好可愛
係

而家睇番玩很大

李佳穎同KID真係似有D野

你快走吧

冇wifi睇唔到

不如做其他parttime儲下工作經驗先？唔一定一嚟就搵你major

晚安了親愛的你

我都唔知
繼續迷惘

瞓醒再諗啦
祝你一夜無夢

你又咩事未訓

本身都傾到好夜，頭先睇下片又瞓唔著
不過都要試下瞓唔係會頂唔住

對咁夜訓聽日起身會暈

所以你都快啲訓啦

時間帶走的 只有歲月
而你 卻始終 也沒有離開過

Hebe成日都仆親係啲公開場合仆唔少

早新年快樂

早晨
新年快樂

早呀！
今晚睇903？

你做咩學我講嘢

早
未必睇啦
今年既廣東歌
唔太熟

早
啊嗚

我都唔識，但又想睇下咁。

佳嬿咁cute得唔得

佳嬿太可愛了

午
做了個好夢～

個樣

ig又壞左
劇本封面咁有心思咁
應該就拍完？ 第十三了

屋企仲係冇網絡
今晚睇唔到佳嬿了

有冇打去問

早！

見到個gif笑咗

有 聽日下晝先有師傅上嚟整

我咩相都睇唔到

sorry囉我將我地會用嘅一句嘢用咗喺第二個人身上（但借一借嚟

隻鼠都中咗毒咁

NG！

岩岩睇左佳嬿套五星級魚干女 佳嬿演呢啲角色真係好正 成套戲無咩冷場 瘋狂咁笑

嬿式英語。
同埋真係冇諗過佢拍笑片都有喊戲

馥甄版

@哈娜 睇住歌詞先

好感動
親愛的你們

啲英文笑死
佢係咁既氣氛下喊得好自然

佢個樣少殘 依排實好忙啦

無神

熊貓眼

召喚許太太

周圍都係
好耐之前已經響 elements and K11 見過

昨晚 Hebe 合集

【犇向幸福！2021台中跨年】女神田馥甄！好聽到耳朵懷孕啦～│ Vidol.tv

5:49 忘詞

【2021跨年看東森】2021台北最HIGH新年城！Hebe田式情歌串燒陪你跨年@東森新聞 CH51

昨晚想見你歌曲合集

【2021桃樂園Wonderland跨年晚會】邱鋒澤、陳零九精彩表演
陳零九《看見你的聲音》
噚晚等九澤前，品冠唱左 42 mins

【2021桃樂園Wonderland跨年晚會】孫盛希精彩表演
《someday or oneday》

【2021桃樂園Wonderland跨年晚會】八三夭精彩表演
《想見你想見你想見你》

恩恩
琴日淨係睇咗hebe 其他全部冇睇

我宜家先知呢個係陳零九同埋想見你想見你想見你真係每次聽都好感動有晒畫面

我淨係聽歌唔睇人
但宜家知道咪得囉

好啦

依句comment日日都出現

不然 當年小幸運 如果我有留意埋個人....
可能最後就唔會係鍾意佢了

嬿窩名言

紅歌唔紅人

hebe唔紅架咩

紅啊
平時啲人聽歌唔睇歌手 你咪係
其實我有時都會

sorry囉

咩事

屌我以為係衛生局宣布確診個案嗰啲
直至左上見到跨年

我噚晚好忙不停轉台
睇過 Hebe, Yoga, 陳零九邱鋒澤, 蕭敬騰, 楊丞琳, 831, 五月天等等

陳零九邱鋒澤係狼人殺 CP 嚟㗎
互稱樓剛樓頗 (老公老婆)
兩個首天黑請閉眼好正，條片都有
歌詞係狼人殺內容但係又講緊愛情既嘢

陳零九好犀利架
好多歌都自己作曲填詞
包括看見你的聲音
而狼人殺邏輯都痴線既，成日好似開天眼咁，個個身份都知道

你呢度講嘅狼人殺係真係講緊個遊戲定點

點會呢
當年 she 紅到依家
仲要次次演唱會都秒賣完

不過我都知好多人聽過小幸運
但唔知係 Hebe

yoga 個頭真係

我當年知主唱係田馥甄
但淨係知個名
冇再追究佢係邊個
到上年睇雨萱share佢ig先知原來咁靚女啲歌又正
如果當年早啲留意 就唔會鍾意咗第二個

原來yoga嚟....

你究竟咩事

救命好可愛

yes
娛樂百分百固定環節
"遊戲基本架構參考《狼人殺》桌面遊戲，並加以修改調整以適合電視播出; 該單元深受台港的觀眾歡迎，在YouTube每集的點擊率均超過數十萬，部分集數甚至獲得超越百萬的點擊率，而每集首播當天在YouTube平均都有一千條以上的留言，深受觀眾喜愛及熱烈討論，成為極受關注的單元。"

【娛樂百分百】2020.02.26《凹嗚狼人殺》愷樂、鋒澤│陳零九、偉晉、凱希、李洛洋、徐謀俊、張又瑋、焦凡凡、婁峻碩

睇吓呢條片
陳零九秒殺
點中三狼

上年

你又咩事

長知識了

係呀頂
時隔左成6年先知

永遠都唔會遲

「几」以前中文書好似有呢個符號
有冇人明我講咩

唔小心笑左出聲

證明小幸運呢首歌唔夠吸引
悟已往之不諫，知來者之可追

噚日直頭唔認得

想點呀文科人

中學直頭有個同學好鍾意 Hebe
所以一路有聽過 Hebe
小幸運後就真係完全入坑

我個 Hebe playlist FYI:
1. 小幸運
2. 魔鬼中的天使
3. 戀人未滿 (SHE)
4. Love!
5. 我想我不會愛你
6. 寂寞寂寞就好
7. 不醉不會
8. 無人知曉
9. 諷刺的情書
10. 日常
11. 先知
12. 或是一首歌
13. 懸日
14. Super Star (SHE)
15. 安靜了 (SHE)
16. 不想長大 (SHE)
17. 你就不要想起我

呢度一日究竟要咩幾多次事

要問你

忍唔住笑

突然間覺得自己好似嘥咗好多年時間喺啲錯嘅人身上

同埋我想問SHE個首安靜了 係咪同安靜 有啲關係架

笑咩笑！

我覺得都係回憶
你曾經開心過 覺得值得就夠
邊有嘥唔嘥

我淨係知安靜了都係周杰倫作曲

《安靜了》（英語：It's Quiet Now），是周杰倫和Selina聯手創作的歌曲，而這首歌是杰倫拼貼自己的經典歌曲「安靜」的原曲，並且歌詞是Selina親自填詞，歌詞是Selina將自己自身的戀愛經驗寫出來「安靜了」這首歌的歌詞，雖然這首歌是首K歌型的情歌，但卻是首悲傷的情歌。

我都係因為看見你的聲音認識 09

跟住睇一集狼人殺之後就覺得 09 邏輯好勁
所以有人話 09 係被狼人殺耽誤的創作歌手
(09 狼人殺 MVP 43 次, 第二位小賴都係得 23 次)

同埋鍾意左 09 有份既五堅情
綜藝節目好好睇好好笑

咁都真係有開心過嘅

咁就足夠了

Hebe四專藍雨竟然淨係鐘意日常

香港呢？

維基幫到你

@張家漢

頂你韻如媽真係好煞風景
次次睇都忍唔住笑明明本身好投入架

2021第一個1001係？